勇武派入一入嚟

我發夢見到12號嗰日我喺現場其中一個急救/物資站做急救員，見到有好多醫療物資同人員但係好少傷者埋到嚟，想問下：

1.嗰日係唔係無乜人知啲急救物資站喺邊度？
2.啲醫療物資又有幾多去到有需要嘅人手上？
3.前線除咗物資之外究竟後排嘅人仲可以點幫手？

我發夢見到嗰日溝通做得非常不足（急救站之間幾乎無任何聯絡，除咗同附近嘅人玩收買佬之外，完全唔知邊度需要啲乜）,喺度想同大家say sorry…

另外我覺得前排嘅人可以俾下意見，點樣support會更好，更有效率，俾後排嘅人參考下。

不論係食緊放題嗰陣定係而家抖緊。

我諗好多人都想聽，因為只有前線最清楚前線嘅需要。亦希望大家之間可以減少誤會，因為都見到幾個post前排有啲怨氣…

天佑我城
（第一次開post, sorry for 1999)

push

發夢12號嗰日喺hot zone做first aid，大部分中招嘅人都係hot zone清洗搞掂，得些小嚴重區會退到cold zone post處理

cold zone first aid唔洗咁多人，但要好清楚物資放邊，等人黎補給，甚至叫人排人鏈將物資由cold zone傳去hot zone

經驗之談
五年前發左個夢，個夢講我知除左大穫食到應曬，義士們都唔太會退去後面，佢地會留到真係頂唔順先會退。
今年再發夢，我唔想佢地再係前面咁辛苦死頂，直接帶住first aid 做埋前線，反而可以幫到更多義士。當然好唔合符first aid 原則

醫療站 係咪話去過日本幫手 個位巴打個到？ 遠東後面？

人鏈呢招唔錯，下次可以一試

其實一直都有用

夢入面好似係夏慤道大家樂嗰邊

我喺個夢入面見到仲有成差唔多一百支生理鹹水堆咗喺急救站，大部分一放催淚煙就拎唔走，所以係咪應該分散啲物資？